衝動手足係咪想和理非攬炒？

再係咁 一手好牌都變爛牌 以後愈來愈少人去機
冷靜呀

聽日仲止意和理非黎機場？搞到咁
請脫離同溫層